有無試過比人搵笨

有無試過比人整完 比曬錢先知比人搵笨
比貴左幾千

推

無公價, 岩價咪比lo, 下下用平既黎比

幾千咪當學費囉
除非整完衰過冇整
或者有安全問題